如果佢仲係到⋯

雪櫃唔會咁多酒
地下唔會咁多貓毛
洗手盆唔會有咁多碗未洗
我唔會咁內疚
隻貓唔會咁悶悶不樂
星期日朝早我唔會一個人食早餐
放工唔會日日買外賣
佢知道年尾可以去歐洲一定會由而家開心到年尾
就算係知道月尾可以去珠海佢都會即刻去買旅遊書開心到日日講
佢講左幾年要去食ladym我都冇同佢去

追返人

錯了嗎後悔了嗎